試着說，香港人唔需要香港警察

我無野講
香港人唔需要香港警察

真係做到 日常生活大小異事 唔好報警就得

上環係暴力鎮壓，元朗係恐怖襲擊

報警一向無人做嘢
有分別咩

大家一齊講
香港人唔需要香港警察

［自衛隊招募］香港人唔需要警察

（徵兵）有三萬個勇武義士願意成為香港民衛隊嗎？

［無政府狀態］元朗恐怖襲擊將成民間自治催産士